# Задача - найти выход из лабиринта

Реализовать программу, которая на вход параметром принимает имя файла, в которым лежит матрица NxM, при этом 2 ≤ N ≤ 200 и 2 ≤ M ≤ 200. 

В каждой ячейке матрицы может находится 0 или 1.
 
Данная матрица является картой лабиринта, где входом является верхняя левая ячейка, а выходом - правая нижняя. 

Путь не может пролегать сквозь стены, и может направлять лишь вверх, вниз, направо и налево в клетки с проходом. 

Доподлинно известно, что из любого лабиринта есть выход. В матрице записаны координаты проходов и стен, 0 означает свободный проход, а 1 - стену.

Необходимо реализовать алгоритм который ищет кратчайший путь из лабиринта за оптимальное время. На выход программа должна отдавать запись координат по которым надо пройти, чтобы дойти до выхода кратчайшим путем. Если оптимальных путей несколько, то можно выбрать любой из вариантов.

Пример входных параметров:

```
000100010
000000111
110110111
100111111
000001000
111100000
```

Пример ответа:
```
(0,0) (0,1) (0,2) (1,2) (2,2) (3,2) (4,2) (4,3) (4,4) (5,4) (5,5) (5,6) (5,7) (5,8)
```

